大陸公務員使唔使宣誓？

有無人g?

係黨員已經夠